【看警徽 心有光】10月29日警隊推出新歌之後，又多一名警察犯法上報紙

第一單，賣玩具呃人兩千幾蚊
第二單，洗黑錢2200萬
第三單，偷頭盔 相機電池 罐頭鮑魚
第四單，酒店輪姦少女
第五單，吞槍自殺
第六單，非禮及強姦未成年少女

警員社交平台獵女童 拍拖後非禮迫性交 200元聘PTGF「起雙飛」

張名單會有幾長呢？

五單犯法
一單自殺

首新歌真係好老黎
兩個月都未夠

阿 sir madam 加油

支持IVAN

屌緊未成年少女時，阿sir心入面一定唱緊：看警徽，心有光

Ryan sir
Hi ball

余sir 好波

前排有狗偷信用卡

嗱，我呢，好撚公平嘅
我係計10月29日後發生嘅所有犯法案件

10月29日前發生嘅，我唔閪計啦
廢事張名單太長啦屌
阿 sir madam 成日犯法
日日更新張名單
想做死我咩屌